[外國勢力] 到底香港最欠缺咩物資

我哋係一班外國勢力巴絲 有少少資金 有辦法運嘢嚟香港
但始終無太多錢 所以想問下香港宜家有無咩係缺貨 等我哋運嘢翻嚟

推

宜家應該變咗魔法學校

民意同埋形象

槍

日日都聽到人講 失晒民意喇 冇晒形象喇

單字！

攻陷你個西

真

你地就係資源
需要外國文宣

邊運到 運到嘅我都想

人

豬嘴 護甲？

武器

任何形式嘅武器

3D Printed 根

我哋有打緊

防彈眼罩
盾

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

iron bar
缺到喊